Draxler到底依家係一個咩定位既球員

單對單、速度、射術、技術都一線
左右腳都運用自如，左中右翼同中場都打到
德國新一代其中一個擔旗人
但巴黎又冇正選，由始至終都比屁馬壓住
依家先25歲

Draxler同Sane、Neymar比算唔算一線

後備 吹撚大左
拜仁個沾屎屌打

Draxler仲要高大靚仔，商業價值又高
點解甘心喺大巴黎比人壓住

睇見佢打國家隊就忟

沾屎你都識講啦
Draxler身體質素唔會差過佢掛

He has no choices but to stay

18年表現真心毒瘤
但係鼻屎佬今年打法都好明顯好影響佢
之前都一直擔到大旗

呢個真 攻又掂 守又唔掂 成日係到行下行下

阿仙奴同車傳過買

比mj屌打

似唔識打傳控
機動戰佢打得好撚掂
又快又好波

廢撚到我用咗佢個名做高登名四年都捨得改

有尼馬嚮度都唔走人，自甘墮落

Rumour is rumour. Now he is with PSG anyway

Ok

但你同sane比真係差好遠兩個
我覺得佢幾似沙基利
尼馬就唔知啦 佢碌仲多過踢

再係巴黎後備就玩完
照計佢有能力好似萊斯咁帶起一隊前列球隊

原來係你條仆街 我4年都改唔撚到

尼馬碌多過踢既話 Draxler咁撚勁做左正選啦

DRAXLER連同尼馬比較既資格都無 碌唔碌都屌打DRAXLER

Sane偏翼
Draxler偏Playmaker
Shaqiri同佢都似 但Draxler後生啲又快啲

PSG根本靠尼馬CARRY

同位仲要有天使同ChoupoMoting

其實佢幾岩阿狗用

定位球同盤扭屁馬贏
但Teamwork同身體質素

咪撚玩啦拎萊斯比
比盡mata level

所以傳左幾年
我都好Suprise佢去巴黎唔去阿妓
特別係左路冇人擔旗，奧燒走下坡，藍斯又唔撚掂

講經咩 NEYMAR係PSG做大佬 一個扭成個法甲
聯賽根本就係練習賽黎 洗乜同你講TEAMWORK 佢一個人做哂D野都得啦
你睇下佢之前巴塞同踢巴西果陣幾撚勁幾識同人夾先得架
DRAXLER 連正選都無點同天王巨星級既尼馬比

你有冇睇過佢喺史浩克零四果陣

Psg太多可以同佢打同位ge人
先有25拉，再有天使同輸波莫停
好少有正選

尼馬要打teamwork會冇？

所以佢更加應該走啦
佢就史浩克零四加盟，屁馬巴塞

講以前把撚柒？
人係會進步但佢係退步 家下佢周身刀冇張利

有，所以達斯拿留巴黎真係On9

愛sir有無同佢反到面
無既都有機

巴黎都算害左佢
佢黎冇半年又買屁馬

佢肯黎英超應該上得到一線
黎喺法甲真係把撚

屌負皮係做乜撚野

咁早去養生聯賽已經夠on9 貪錢既後果
同艾卡沙黃金時間去做蘇狗後備一樣咁on9

佢由狼堡去巴黎已經錯
佢等下可能可以去拜仁 佢狼堡個時咁勁

老老實實 唔好話英超
佢係國家隊表現太閪 人地其他球隊對佢卻步真係唔係無得解

去PSG把撚 雪到世盃踢到屎咁

感覺係弱少少既古天奴

依家先25歲 依家已經25歲就差唔多

一個世界盃加On9鼻屎佬—>達斯拿國家隊廢
WTF Logic？

雪撚到硬鳩晒
一個佢，一個Kimpembe同埋馬昆奴斯，咁撚後生喺法甲曬撚晒

卓普慕亭唔知點解仲有波踢

同意
佢最撚錯既決定係去左間錯既大會

喺成篤屎打成咁都有得去大巴黎我已經唔明

呢條友完全係毒瘤來
我係佢就退出國家隊唔好比個垃圾領隊揀到搞到其他有能之士冇得踢

果陣狼堡走大想英超隊想要佢
佢就貪錢去左psg

成日有班盲反見過尼馬碌幾個圈
就講到佢唔識踢波咁
人地踢國家隊入波就快追到大哨啦

我夠知屁馬勁啦

問題係Draxler去撚完巴黎發揮唔到，同期整多件屁馬
Draxler個款似果啲冇後來既FM妖人

同拿斯利一樣 機動 係左路 打小組 combination play 破密集一流

但係佢再雪落去就變拿斯利嫁啦
FM用車仔次鳩次都買佢換金章安

我果段都係針對話尼馬碌仲多過踢嘅人
但draxler喺巴黎好難進步
前面已經有2件核心
佢機會少之有少
再加上隊波太超班
無動力去提升自己

頂盡三線頭二線尾

隊波其實唔算超班 係佢隊友同位置既超班姐
佢去阿妓/拜仁實打得返起

未去到咁差掛
18世盃害得佢好撚慘

學迪布尼打法仲好啦

佢視野同迪布尼有啲差距

最屈機係個名夠型 Draxler

佢情況同之前pastore差唔到
本身弱隊核心打得好好
嚟到強隊要做配角就差一皮

世界盃演出都算驚艷

機動戰同小組打得唔錯
但世界盃鼻屎佬唔知打撚到做乜鳩

ozil後生版 又係出名hea底

杜曹好似用佢打8號位
Psg咁多勁進攻球員又唔輪到佢上位
差唔多浪費咗幾年了

人哋啱打機動戰
德國18年玩控傳踢得唔好都可以理解
要快啲轉隊就真

True
我講左咁耐講緊呢樣
但係個撚個就同我講世界盃
我屌啦今年鼻屎佬跟風同人玩傳控你踢得好就奇啦

世界盃咪就係出左佢但破唔到密集囉

似
多左好多時候喺中路出現
不過我覺得打8號位有啲浪費左佢
有屁馬同包皮兩個Inside Forward仲要放佢喺中間曬撚晒

個陣傳得好勁去阿妓 點知變PSG

早幾年黎跟爺爺變左VPS 啦

佢唔岩打法
德軍不嬲玩機動戰
U23佢做埋隊長

VPS...？
一打膠唔使洗

德國版沙基利

係史浩克04 歐聯對車路士 佢踢10號位勁到痴線 雖然個場和左

玩咩機動呀 你強隊對弱旅點都要做主攻架啦
唔通人地泊大巴就唔識踢? 解決唔到咪踢死一世中下游波囉

14年唔見你咁講？

早幾年傳阿狗想買佢，就係爺爺想改造佢變rvp

Draxler打最前根本廢

一條雪條點睇得出佢有冇料
轉會再講

你講緊個個係Reus炸掛？

True

兩個差唔多位同打法
分別係Draxler依家明明有料但就好撚霉

過英超咯

利阿以前都傳過
佢自己唔把握

貪錢

有鬥心就早就轉會啦，佢個款似喺psg 坐多三、四年再去中遊養生

佢唔過姐

Between咯 烤

好似被人屈左去打防中

邊忽有速度 慢到喊

傳左十年去阿仙奴啦

psg其實埋沒左好多勁人 Draxler比人雪到硬 Rabiot又話要坐冷板 Trapp本身幾好又買保方冇得唔走 賓艾化謝斯踢到失埋蹤 Lo Celso有潛力又借走

班中東佬 啲鳩操作真係睇到炆
Trapp Areola Draxler LoCelso Pastore呢堆全部因為同位太多人而浪費晒
我到依家都唔撚明 有Areola買乜鳩Buffon
有Draxler又要買Draxler 仲要同期

依家雪到乜鳩都硬啦
就算唔快，起碼一定唔慢

多蒙特打法先岩佢
去狼堡唔知做乜春

狼堡果陣都唔差呀
反而係Psg

vps？rvp呀屌你！

世界杯睇到佢冇料到啦 反而Brandt有啲野睇下

佢仲有得踢先出奇

買Buffon真係最鳩 阻左新人上位

防中位仲係咪莫達

rabiot 撚球會撚足幾個月得罪半間球會 撚到俾球迷舉牌叫佢躝先俾人雪 唔講

trapp 牛油手 唔講

pastore 呢三季玻璃人 傷到冇一場踢得足 唔講

賓艾化 謝斯自己態度有問題 當眾屌班主 踢法國球隊拒絕學法文 又唔講

唯一 講岩既係借走locelso 同買buffon 果part

Trapp聽講屌女屌到正選都冇撚埋

走左啦
最冇深度既防中反而佢就唔撚買

同未轉踢中場前既小豬一樣
一出道比人寄予厚望
但到二十中歲既進步幅度都唔大
可以話乜都有d但無樣勁
正宗周身刀無張利
小豬就話好彩比唔知邊個領隊叫佢轉踢中場(好似雲高爾 有錯請更正)
加上當時有雲保美呢個老屎忽逗住
轉型成功
但戴斯拿就左中右都試過都係咁上下料

抵啦 開到口當禾堡跳板

Draxler喺史浩克同狼堡表現都好掂喎
反而去到法甲同一堆人爭位，冇進步都好合理
不過我唔明，佢識得將Wolfsburg當跳板，但就跳左去隊屎度

佢轉會果陣PSG都未買尼馬包皮

史浩克走去多仔我驚佢比人打死

洲際盃踢得唔差

可惜世盃路維on99換踢法

04同多係死敵，唔會咁樣轉會啦

講經咩 真係你講到咁勁後備就係屁馬唔係佢啦

14年德國唔係玩主攻? 路維連哥狗套假9戰術都抄埋呀

咁好坦白講，使左兩億落去，勁唔勁都唔會放後備啦 你估普巴咩

不如返史浩克啦

所以話巴黎真係害人不淺
買完Draxler返黎冇半年就買屁馬

返德甲都唔會係史浩克啦
拜仁家下冇後生翼

On9 Gnabry Coman勁到仆街

有高文 基拿比 下半季仲有個加拿大幼齒

除左多仔同拜，德甲唔岩Draxler啦喎

唔撚記得左 自膠

呢兩隊都唔需要draxler啦 去到咪又係後備

True
有Purisic Sancho唔用要Draxler
去阿仙奴啦

有2禾b了

真係一子錯滿盤皆落索

識波

問佢唔去點解多蒙特嗰d係咪on9
史浩克青訓去多狗？ 傻撚咗？

bb

主攻=控傳

踢法啱阿狗
諗諗下隊隊強隊都啱
踢邊隊都唔會有違和感
但應該得阿狗 羅馬 國米
呢d有正選

獌

嬲到震 超極垃圾

有高普唔跟真係條路自己揀

好似摩拉咁拿拿聲轉隊走人重有得救

哂撚左佢
都叫技術底
去獌變lingard martial rashford
同佢位置獌太多重覆

好撚廢 係狼堡踢到舊屎咁
妹下妹下完全唔想踢咁

當初 唔去跟高普 都算
阿仙奴 都唔去
去巴黎踢山寨波

垃圾名都有人爭

踢狼堡廢撚到
踢歐聯打大會先出力

唔講咁多
Ching sick ball!

達斯拿好野嚟 但今季唔使諗 寄望下季等尼馬走咗重新上位啦

仲等屁馬走
我係佢就走先啦，法超咁撚Hea